施永青：我最憎就是聖誕！... 我X你老母！

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有Hard Feeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

自

卑

變

自

瀆

！

篇文睇左好多年
究竟係真定假

施生實係受到呢啲童年陰影影響
搞到人格缺乏同理心
成日發表呢啲咁冷血涼薄嘅言論

呢條友平時講野陰陰咀笑已經覺得佢心理變態

又到聖誕
新年又黑鮑